有冇人聽過first gold

有朋友叫我上first gold 第一金聽courses,話對我人生有幫助
但google完，完全睇唔到任何comments,淨得官網
想知呢間野係點嫁，係未賣倫敦金